鄧炳強: 足夠人手派駐區選票站 警員票站附近高姿態巡邏

有報道指，星期日區選會選舉當日，警方會派防暴警察駐守票站。新任警務處處長鄧炳強表示，警方會有足夠人手派駐票站，亦會安排警員在票站附近地區作高姿態巡邏，強調香港大部分市民也希望星期日可以和平投票，呼籲投票日不要有不當和暴力行為，否則是與香港700萬人對著幹。

鄧炳強表示，選舉當日會因應不同的風險評估，安排不同的人手處理，警方亦已作好準備和有不同預案，應付有機會出現的情況，會確保區議會選舉不受干擾，他相信，星期日市民能和平安全地投票。

傻強:所有警員會喺投票室內保護市民安全

你叫佢保護票站工作人員就真

保護市民正確投票

:選民投票室內會加設CCTV方便拘捕暴徒

劇本就係黑警亂拉人亂查身分證比人圍
之後宣布危險唔比再投票

附近有後生即捉走
投票站一定好和平

北韓式投票

高姿態巡邏？姐係票站拎長槍恐嚇巿民？

監督投票過程除時監督埋你投邊個

真心，越諗越覺得恐怖

有機會

北韓式選舉

不嬲都有狗守票迨架啦

呢個真
之前剩係考慮政府的取態
完全冇諗過黑警的取態
政府可能會想透過區選疏導民情同顯示比外國睇 香港仍然有選舉
但我諗黑警唔會比選舉進行到

又係票站射下tg

重點係票站內唔拍得野

票站內挑釁市民—》起哄—〉關站
事後講邊個玩野先係死無對證

最後都係屌柒黑警架啦

會唔會喺票站做拘捕？